琴晚因爲一個麻辣火鍋同老豆鬧左大交

是咁的
昨晚打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線！！

食辣好撚叻咩

有冇打架？

渣ga!!!!!!

又笠

又笠水

報左驚 好彩老母保釋我 留低條友佢慢慢坐

好悶

樓主老豆都粒水
唔報警

喳ga

笠水

先撩佢隻揪 唔好失左自己氣勢
再笠佢水 比落枱階佢 顯得自己大量

好撚喳

佢仲係驚局 一陣食完飯先保釋佢

渣撚ga

好用過 Captcha

渣ga

每次都睇完呢段濕鳩潮文就諗起父慈子孝

惺咁悶ga又抄

樓主垃圾

真人真事

你爸爸係唔係成日都好大聲講野?我家人成日都好大聲咁講野,我覺得佢地次次都係到鬧我咁,但佢地就話佢地只係習慣左大聲講野唔係鬧人。不過佢地好神奇,就係只可以自己大聲講野,人地大聲咁起佢地就又會覺得係鬧緊佢地-.-。可能你爸爸都係咁樣啦。而且你無即時回應佢好可能又會覺得你唔尊重佢，所以唯有好語氣少少回佢啦,如果唔係又會好容易吵交好似家陣呢個情況。

渣ge

笠水狗

係

潮文

樓主=on99
服不來便

服不來便

有咩問題

肉酸iq稱得十分之高超～

Yes

又jer

兩位停戰未

你老母好肉酸

佢死咬住我唔放
懷疑暗戀我

星期二出文先啦

幫完你條友 轉頭就25咬我

世上只有媽媽好

肉酸靜啦

你粒咗水喎

粒水狗好波

報左驚啦

粒你妹 你25

OK，唔笑你粒水了

惺咁渣ga

山竹